{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041488",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10052033",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "칠보산 온천 리조트"
    },
    "text": "東海 コレブル海水浴場の隣、白石海辺のすぐ前、地下700mの温泉水が出る七宝山温泉リゾートには客室数31室がございます。 韓国語、英語に対応する案内があり、19時以降入室の際には事前に連絡をしなければなりません。 訪問者のレビューによれば、社長の親切と清潔状態が良く評価され、無料温泉も提供されるという点が長所です。 しかし、寝具の匂いや周辺施設の不便さについての言及もあります。 繁忙期にも低価格で宿泊でき、海辺の散歩とともに無料サウナを楽しめます。 価格に比べて良いコスパ宿泊施設と評価され、社長は忙しいですが親切だったことも言及されました。 ただ、予約した海のビューの部屋は1つのベッドしかないので不満があり、防音もなく部屋の大きさも小さくて清潔状態もまあまあだったというレビューもありました。 しかし、海の眺めを鑑賞できるメリットや銭湯の無料利用が良かったという意見もありました。 施設が古いのでがっかりするかもしれませんが、温泉利用と低価格のため満足できるし、掃除状態は多少残念で、床に砂とカーペットの毛がついたレビューもありました。 寝具類とタオルはきれいに提供されており、否定的な点があっても再訪問を考慮する価値のある宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリゾートの場所はどこですか？",
            "answer": "七宝山温泉リゾートは東海のコレブル海水浴場の隣、白石海辺のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何階建てですか？",
            "answer": "具体的な情報は提供されておりませんが、リゾートには31室の客室がございます。"
        },
        {
            "question": "何語に対応する案内がありますか？",
            "answer": "韓国語と英語に対応する案内があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何時までに連絡をする必要がありますか？",
            "answer": "19時以降入室する場合は事前に連絡をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このリゾートの長所は何ですか？",
            "answer": "社長の親切さや清潔状態の良さ、無料温泉の提供などが長所と評価されています。"
        },
        {
            "question": "どのような短所がありますか？",
            "answer": "寝具の匂いや周辺施設の不便さが指摘されています。"
        },
        {
            "question": "繁忙期でも宿泊料金は低価格ですか？",
            "answer": "はい、繁忙期でも低価格で宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "海辺の散歩以外にも楽しめる施設はありますか？",
            "answer": "海辺の散歩とともに無料サウナを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このリゾートはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "価格に比べて良いコスパ宿泊施設と評価されており、社長の親切さも言及されています。"
        },
        {
            "question": "予約した海のビューの部屋はどのような設備がありますか？",
            "answer": "予約した海のビューの部屋には1つのベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "このリゾートの部屋はどのような状態ですか？",
            "answer": "防音がなく、部屋の大きさが小さく、清潔状態もまあまあだというレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "施設の古さについてはどのように評価されていますか？",
            "answer": "施設が古いという指摘もありますが、温泉利用と低価格のため満足できるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "寝具類とタオルは提供されていますか？",
            "answer": "はい、寝具類とタオルはきれいに提供されています。"
        },
        {
            "question": "このリゾートは再訪問を考慮する価値がありますか？",
            "answer": "否定的な点があっても再訪問を考慮する価値のある宿と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 525
    }
}